唔訓既你 依家做緊咩野?

揀緊av

諗緊我係咪真係中意咗佢

啱啱打完機

準備訓覺

rion

有咩特徵

華dee

打咩

Hello

晚安

等緊巴打開post

1 page

掛住人

想搵女女傾計

睇你開post

R6

突然掛住一啲人

咗啱啊 我都係喎
你又掛住邊個啊

Hi

法庭宣判：麥佳亞罪名成立，判監21個月緩刑！

食完咖哩

台灣巴

去搵佢啦

連登冇女架
要去第2度

你好

有冇全名

去搵佢地啦

Rainbow six

英國手足

未玩過
你開學未

hi
成日睇post
但係呢排先有acc可以覆post

九月廿幾先開

fuse佢老母
hostage KIA

魔性

有聲

5vs5
cluster charge activated
咚咚咚咚咚
one friendly operator remaining

好撚熱又好撚攰呀巴打

hi完個ex

梅西

世界新聞

你好呀
歡迎

咁正
屌鬼妹未

快d躝去坐監
謝謝

好耐冇見

做緊司機?

唔知會去邊呢

我花

希望佢黎港超跟羅港威踢波

撐絲

順便上黎9up派膠

中超，大把蒙牛飲

hi較返啱啲時差未吖？

都差唔多啦
但較完我驚起唔到身上堂

唔係啦
琴日玩到咁
今日執手尾執咗一日了

咁又係
其實你一個月或者一個禮拜做幾多日司機的?

屌星期6就踢社區盾
點解好似好快咁既

一個星期大約5.5日
一個月就23日左右
有時會會返宜蘭同太太屋企人聯誼下
同埋間新屋仲未裝修好
所以有時平日會返去2-3日整一整埋裝修

冇事嘅 最多咪遲到

咁好忙下
巴打好勤力

咁難得黎到唔想走咁多堂

冇事嘅

你依排有工開?

暫時返咗一日咁多

那有錢
舊年旺季就試過有一個月真係做足25日
不過個陣就做日頭包車多
但真心會攰
頭幾日都仲會係單同單之間偷雞出去接下散客
後尾就變咗係架車到訓教

其他日子咪好悶

咁又係
錢呀屌
但果邊渣車搵食易唔易

搵下bb 打下機咁囉
好想玩fall guys

樓豬49000

我依家先搵緊黎down
但搵唔到

請問你對於拜狗贏鈀狗有咩感想

放左三個月假嘅大學生 晚晚日夜癲倒

鈀狗冇球迷又上唔到大枱

請問你對麥佳亞既魔性有咩感想？

到返學果陣
就會繼續癲倒

希望佢快d坐監
帶埋木狗

我都係啊
好想玩啊！！！！

岩岩down左

教我啊

其實係日日都唔知有乜好做 呢三個月真係好似重複
仲要依家搵工又難 真係唔知有咩細藝搞

我都未玩過
點教

巴打岩岩grad?
今年grad真係難搵工到仆街

我連down個steam都唔得啊

Yr 2 文科撚
或者可以聽局長話去洗碗嘅

點解?

仲有時間既咁
不過連pt都搵唔到
搵返幾多錢都唔得

都有搵啲freelance 做下嘅
不過一個月得二三百蚊job做

有冇人救下我

好過冇既
但其實依排唔出街
支出應該少左好多

我估係本身mac os入面有d掃毒軟件將你個檔自己del
因為佢誤以為個檔有毒而自把自為咁del走佢
你睇下依條link有冇辦法

try try先thank you

Good luck

唔得
點解要咁對我

都係出現同一個畫面?

靠正苦嗰一皮加埋份loan頂到陣嘅

係啊
我要玩啊

步驟 5

最後再次點擊左下角的「鎖頭」將它上鎖，這步驟一定要做，否則關閉視窗會導致任何來源選項消失。

你有冇做埋依步

加油巴打

有啊 跟佢做完之後個任何來源冇咗

係好似佢個畫面咁黑左d option定係直接唔見左堆option

個opation最後一項冇咗
啱啱重新開機 再試過先

我唔係好識mac機
但我估頭3步都唔係問題
第4步開始有d唔同應該
試下重開再試啦
我再搵下有冇其他solution先

重開咗出返嚟 但係都仲係down唔到囉
搞到有啲餓

又重覆多次咁多步都係唔見左?

沖涼先

係啊 一開個鎖就冇

你睇下上面果d一般 檔案保險箱 防火牆 隱私權依d有冇野block住左你改野

成日諗起佢
等佢wtsapp/打電話俾我

原來我已經好耐冇返嚟

同時掛住幾個人

一方面唔想感情有太大進展，因為唔想拍拖，只係深閏寂寞啫。

搵完人又自覺大家又近咗，最後發現其實大家都唔係咁重視大家，於是又返返而家呢個狀態，況且同我來往唔會有運行架

冇疫情既話就幾可觀
可以追到我香港份糧

唉 個天都唔想我玩

其實好簡單嘅嘢嚟
召喚工具人搞啦

召喚！
好想玩啊媽咪

Btw 呢幾日啲人較返好個鐘定個個有人陪唔洗取暖？

重down咗未？

重咗幾次佢都係自己飛咗去垃圾桶
畢頭俾我個個網我都試咗幾次
唔！撚！得！啊

呢排掛住打機

送你機

撐撐

豬豬

搵你包車，最遠可以去到邊？

你玩到未

未啊
食埋嘢再算

好

係咪電腦無位呀？

唔係啊 仲有㗎我開頭都以為係check咗

不過好似mac好多都玩唔多，d人都係安window玩，可能佢本身個設定唔岩d game規格

用緊os幾同咩Browser down

我就係用browser down佢唔俾

唔知點解我部機down唔到window

問題好似有答案喇

岩岩都搵到呢個，你32定64

你要表演倒立

我係64啊 用緊 sierra

Catalina先啱

更完用唔用到？

因為要用電腦玩ps4 所以就焗住要更新
點知而家冇得玩
打去同apple啲人傾下計睇下有冇得搞搞佢先

直接買部window機

唔要啊 窮啊

男朋友部機玩

佢冇電腦

搞掂啦

就計冇問題，試埋用chrome down未？
你影埋setting >security n privacy 睇下

完

可以玩fall guys啦

跑online地獄版

有冇玩 一齊玩吖

辣殺工具失敗搞成晚都搞唔掂

唔好咁

冇down
睇下先

好似好多game都好好玩

...

唔記得steam id有排搞
唔係得好少驚for mac os咩，買得mac就冇預打機

唔係啊個id2分鐘唔洗就開到喇喎

都係嘅mac機真係冇機打
個陣買係因為學生價

唔記得密碼又搞一輪
Fall guys 邊有Mac version

用ps4玩啦屌

我係用ps4玩吖

最遠有客做環島+金門

做咩死post

屌咁你上面搞嚟做乜

金門?帶埋架車搭船?

搞完知道冇得玩咪用ps4

可以既
做佢個單做咗一個月
我太太屌到仆街

玩完好撚痛苦好撚炆
見盡人性

我覺得好好笑喎

同人玩係幾好笑嘅
終點見住對友過唔到都好笑
爭少少過唔到就好撚炆

我係咁俾條棒推落街

要用蘑菇睇轉角度睇幾時跳，玩咁耐未贏過

我都冇贏過

打到得幾關？

佢環島仲要去金門同澎湖
正係坐船都冇咗幾日
每到都停好多日

第2 冇上過3仆你個街

我意思係我d行程3-4日就得，唔會煩你咁耐
金門果d自己去好似好d喎

咁都可以既
不過你會想去邊到？

想去d山到多，老街，鄉下，農場，果d一定要包

我意思係台灣邊到

貓空

台北
如果唔係近郊真係唔好包車
會塞車用好多時間
同埋 你想幾時先
我下年就返宜蘭了

我個戶籍的確係宜蘭

quite good pages today!

琴晚架個post

......

It's been a tough week for Manchester United:

▪️Maguire arrested in Greece
▪️Pogba tests positive for coronavirus
▪️Wan-Bissaka in quarantine for 14 days
▪️Haven't signed Sancho
▪️Messi might join Man City

最聯買左咩人暫時

有三個

開左今晚個post
去果邊傾

咩事

我話我要去鄉下呀

果d女人唔要都罷

我係絲

果d衰佬要唔要都罷
佢去屌臭西

咁可以呀
但有咩心水？